(年經)想用mac機上deep web,有咩防毒可以保命？

(年經)想用mac機上deep web,有咩防毒可以保命？
聖誕節屎忽痕想上去食下花生
以前十零歲唔識死上過去睇過
不過果時用windows裝左好多防毒，又淨係做CD-ROM
雖然今日都係淨係想做CD-ROM,但驚唔出聲唔留言齋睇都仆街
有冇巴打有啲安全防護手段for mac機教下小弟

利伸mac機裸住用左幾年都未中過毒

我覺得如果你噉都要上嚟問
都係唔上穩陣啲

去frd屋企借frd部機上

呢句真

我認真 唔係串佢

成日都上
eBanking

Agger侵巴

冇膽既毒撚連上deep web既資格都冇

咁撚簡單，執部垃圾電腦，連公眾網絡/儲值卡，可以有幾危險？裝乜鳩防毒？
部電腦會宇宙大爆炸？

JavaScript cookie off

問得用咩防毒，就知樓主連小小Deep Web最基本既知識都無
唔好上啦

裝曬大陸果d 360防毒 以毒攻毒

係我問得唔好
洗唔洗用proxy vpn先夠安全

裝防毒因為想down deep web game

裝linux

問問fbi

聽聞過啲人通常係買二手電腦，再去屋村公園收Wi-Fi，因為好多阿婆屋企個router係人地裝比佢，冇set密碼